SNDL 高J師 4.8入之你問我答

Sundial Growers()
4.8買咗488股
依家帳面輸左好多！
但我係唔會放既！
現時delete app 唔睇，一年後開番去睇！
希望到時可以上到去10蚊！

圖呢

又一個買妖股唔認輸等ss既sh師

升緊喇

多謝你接左我d貨

唔撚理佢升定跌,總之放一年就係！

如果有信心不如買多488股

冇人想知loser嘅意見

你估我唔想，依家冇錢呀！

屌 得咁少

如果1年後上到雙位數，我就唔係loser!

返一個月工都賺返啦

二千幾鎂金咋喎

學生呀大佬

對我依家黎講都幾多

有冇反省過自己點解會做咗接火棒個個先?唔去思考下次一樣再接過

明年今日我會再貼圖同大家講，我隻大麻股如何

睇下係去到雙位數定去番0.1定已除牌

已經接咗幾次,止蝕完買其他又接其他火棒,所以我決定唔放,長期投資,睇下一年可唔可以去到10蚊番倍！

不如你買返正股先?

冇曬錢

下次唔好再all-in了

等番工對衝

就算學生返pt都未必洗1個月

可以點搞

人生如戲呀巴打

乜都話sh 唔好上咁多連登

心都痛
一買就瀉
究竟有冇可以升番上10蚊

唔咪可以點
依家放1皮都冇

莊家唔會咁易俾呢班人上返去

唔通俾你割返轉頭咩

玩完gem已經開始捉到路

比我就set左賣先
呢啲股一係唔升
一係就爆幾日就完

唔洗咁急,比一年莊升番上去得唔得

人係會重複犯錯

set 幾多好

呢隻未紅時已經係妖股
佢種塊地咁細塊，邊到發到圍

利申：2蚊貨買hold 到4.8最後2.6放

學精 下次唔好跟風啦一萬好少姐

4.8買，中到應一應
高到PK

等一年,有冇可能上番10

唔好ff啦 拎錢買正股好過啦

見邊隻爆升緊就買邊隻好危險 隨時要坐唔知幾耐

真係想走落
反而想得佢drop 到5毛再溝

走唔落

痛

點解會有信心咁搏？

我都唔知點解

但上番5真係咁難咩

咁搏法不如玩crypto？

如果你當初諗住一年後先睇洗撚買sndl咩

加油

係因為高J左先有咁既決定

你睇番tsla都800蚊，你隻咁既sndl先四個幾，大把水位上升空間啦

sndl 出晒名妖股
宜家唔增發都算偷笑

tsla 可以同SNDL比？？
比一年時間佢升到10蚊已經好開心

咁我可以點
月供SNDL
溝到佢成本得1蚊

佢會落返毫子

4.7 入貨師揮手

佢地俾上年牛市搞到以為sh必勝 成班4月打後先入市

兄弟
你入左幾多

真定假
係既話到時溝到佢仆街

唔係得SS
只係希望佢一年後上10

神呀

依家只好耐心等
app 都del撚埋

玩賭股又唔SET止蝕
你玩埋佢

200

任何消息係連登牛牛出現知係散場開始，玩完GME仲唔知死？

你覺得幾時6蚊

好少姐
相比我

真心，如果SH就真係唔好睇股價，當你$0.8磨兩個星期，你都頂唔順

人總會犯重覆既錯

到連登都知人地已經就仙股上到40，一接就跌

頂唔順都唔會放
點放得落，坐一世都唔放！

我估下星期你就頂唔住了

我0.6買過,1.2放
但唔知點解會4.8買番
唉！
只好坐下

真

2皮野返兩星期工都返黎啦
仲以為成萬股

4.8買，唔通0.8放咩
溝都唔放
難頂都要頂！！

幾時買

一星期一皮？
點搵！？

三日前

月入4萬 一星期都一皮啦

樓豬

咁少當跌左啦

樓主，我500@3.68 都2.5走咗400股了，輸咗就接受現實唔好嘥時間，拎啲錢去啲爬升緊嘅股度，好快返嚟

返大陸啦

垃圾股無謂曬時間，要坐就坐正股

而家氣溫零下攝氏幾多度？

笑撚左

咩功課都唔做不如過大海買大細

我明白你感受

我1.7hold到4.8 最後2.3走

禮拜二美股開市賣左隻股 到依家都未收到舊錢 係咪因爲公眾假期？

2.6入見唔對路走左 好慶幸自己做到正確選擇
建議樓主星期二開市好放 就算升都唔好再揸 隻野無可能上返3

有賺就好

仲要留意返 佢依家唔係輸到0 係輸一半多啲咋

點解咁肯定?

股票會輸到0既咩

利豐

兄弟
比的時間坐下
我相信AMC 同SNDL 會有升既一日
SNDL我打算放一年

但SNDL 會咩

賭徒下場

一日唔放都未輸

因為我未來人黎

唔做啦都買咗囉
可以點

你喜啦 你要蝕錢唔通阻你咩

只好求佢一年時間上10

加油 心靈上支持

借錢
孖盡佢

一係等到佢drop 到0.5 再溝！
溝到佢幾毫,再等升到1蚊走

你睇下佢橫咗幾耐盤咪知

晒時間晒精神就係為回本
不如而家抽返出黎入其他潛力股

人才

我次次都摸頂
依家走，又摸其他頂

你由得佢哋啦
佢哋鍾意越溝越多
明明筆錢就算買契媽都可能賺得仲多啲

你鍾意坐隻已經預支咗幾年利好消息再跌翻落嚟嘅股嘅話
咪坐飽佢

我依家走得番7000蚊

7000又點 股票係有賺有蝕
你入返第二隻一升咪返返黎

同埋問題係 大把股抵揸過呢隻

返去一蚊或樓下先走係咪會開心啲

傻散心態就係咁
沉迷係一個廢嘅股票身上
錯過其他優質股爆升嘅機會

7000HKD買咩好

你肯早啲攞返出嚟
尋日大把股票升咗10至20%啦

自己搵啦